有冇人覺得星期四/五/六朝早起身係特別眼瞓

星期一，明明有成個星期要捱，起身嗰刻好精神

去到星期四/五/六，哇屌朝早完全唔想起身，鬧鐘響即刻禁熄佢，琴日仲差一分鐘就遲到

係咪好多人都係咁，返工日子長期唔夠瞓

我係咁樣：

星期1-3 眼訓，頹，冇心機

星期4-5 and 放假前一兩日 充滿鬥志，乜柒都影響唔到靚靚心情